{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009161",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "메밀다방"
    },
    "text": "そば喫茶&カフェでは様々なメニューを提供しています。 メニューには、アメリカーノ(4,000ウォン)、そば塩シューペナー(6,000ウォン)、抹茶シューペナー(6,000ウォン)、手作りそばワッフル(9,000ウォン)、クロッフル(6,000ウォン)、カフェラッテ(4,500ウォン)、カプチーノ(5,000ウォン)、バニララテ(5,000ウォン)、キャラメルマキアート(5,000ウォン)、手作りレモネード(5,500ウォン)、手作りザボンエード(5,500ウォン)、手作りファッションフルーツエード(5,500ウォン)、野生菊花茶(5000ウォン)、花茶（5,000ウォン）、メーリゴルド花茶（5000ウォン)、レモン茶（5,000ウォン）、ザボン茶（5,000ウォン）、チョコレートラテ(5,000ウォン)、済州抹茶ラテ(5,000ウォン)、リアルいちごラテ、5,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "そば喫茶&カフェでは何種類のメニューが提供されていますか？",
            "answer": "そば喫茶&カフェではアメリカーノ、そば塩シューペナー、抹茶シューペナー、手作りそばワッフル、クロッフル、カフェラッテ、カプチーノ、バニララテ、キャラメルマキアート、手作りレモネード、手作りザボンエード、手作りファッションフルーツエード、野生菊花茶、花茶、メーリゴルド花茶、レモン茶、ザボン茶、チョコレートラテ、済州抹茶ラテ、リアルいちごラテのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "そば塩シューペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "そば塩シューペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶シューペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶シューペナーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りそばワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りそばワッフルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りレモネードの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りレモネードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りザボンエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りザボンエードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りファッションフルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りファッションフルーツエードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野生菊花茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "野生菊花茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "花茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "花茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メーリゴルド花茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "メーリゴルド花茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモン茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "レモン茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ザボン茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ザボン茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州抹茶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "済州抹茶ラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルいちごラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "リアルいちごラテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 698
    }
}